屌你老母 民陣

721擺明唔會和平散 係中環/金鐘打一定輸 強烈要求民陣將路線改為銅鑼灣為終點

最後改唔到我都會去 尊重民陣決定

民陣要同狗傾已經難
仲有保皇黨左頭阻勢
到時自己執生 總之721見

聚係金鐘食催淚彈食上癮？ 一係我地自己組團去銅鑼灣

中環啊 唔係金鐘

老弱跟民陣，少壯圍銅鑼灣！

中環未試過